informacion{
	Notaciones{
		Latina      = Do,Re,Mi,Fa,Sol,La,Si
		Protestante = C,D,E,F,G,A,B
		Germana     = C,D,E,F,G,A,H
		Tiempos     = Entera,Blanca,Negra,Corchea,Semicorchea
		Frecuencia  = Adagio, Allegro, Aldante
	}
	Simbologia{
		Duracion         = tono_[tiempo]
		Extension        = tono.[tiempo]
		AumentarSemitono = tono#[targs]
		DisminurSemitono = tono&[targs]
		AumentarTono     = tono*[targs]
		DisminuirTono    = tono/[targs]
		Acorde           = "<tono,tono[targs] ..>[tiempo]"
		Silencio         = "s_[tiempo] s.[tiempo] ,"
		Separador        = [ESPACIO]
		CompletarLinea   = ;
		RellenarLinea    = "tono[args]: (tono[args])[chord, args]:"
		Conjunto         = [identificador]{[compos]}
		Acordes{
			Mayor        = (tono[args])M[chargs]
			Menor        = (tono[args])m[chargs]
			Aumentado    = (tono[args])+[chargs]
			Disminuido   = (tono[args])-[chargs]
			Sostenido    = (tono[args])S[chargs]
			Adicion      = (tono[args])Add[chargs]
			Segunda      = (tono[args])2[chargs]
			Tercera      = (tono[args])3[chargs]
			Quinta       = (tono[args])5[chargs]
			Septima      = (tono[args])7[chargs]
			Novena       = (tono[args])9[chargs]
			Onceaba      = (tono[args])11[chargs]
			Treceaba     = (tono[args])13[chargs]
		}
	}
	Ejemplo{
		fire = 	"Do* Re#, MiM Fm Solb: La/M, Bb_16+ Fadd9; <Do Mi_4,Sol>_32"
	}
}
